「絲打入」你地俾樣衰毒男鍾意有咩感覺？

當你地知有一個樣衰毒男暗戀你

你會好厭惡佢定係都會暗爽？

sexual harassment

係

唔通好開心咩

我試過比個肥婆中意
不過冇乜感覺

Why not?
毒男都係仔

同你比暗瘡大肥婆鍾意一樣

晚晚俾毒男幻想住打丁

一定係厭惡
我ex 同我講既

Ok la

都算幾開心

會想避開佢

點解

應該會有種噁心但又暗爽嘅複雜感覺

毒男係我個type 依家做埋佢女朋友 依家陪佢一齊日日睇動漫

會唔想同你有任何交流

避免以為你有機煩住曬

點解唔比機會佢

點解要比機會
爭你錢

唔想同佢有有咁多接觸 而且真係好毒個啲有啲行為都會奇奇怪怪 有少少厭惡 靚仔毒男另計